其實拿卡今次大勝係有跡可尋

球員拿卡12月狀態開始回勇，帶領阿仙奴逃離谷底，2021年第一場比賽更加梅開二度

會員拿卡12月開始鋒芒漸露，憑着出色嘅追擊技巧聞名，2021年第一場波C大戰更加完全擊倒對手，令會員眼帶之賤種決定自爆離開連登

想當初我哋迷拿2子喺狗竇人人喊打
而家終於憑實力取回公道

你拖累佢，仲好講

突登開ac撐你哋

痴線？
我有提供靈感同線報

暴龍哥返去英國之後拿卡開始回勇

應該用正身

好少見有人敗走敗得咁徹底

羅蛇個改歌po有一半功勞啦

有排火暴料

起碼出埋相先收貨啦